Documento gerado sob autenticação Nº LTD.757.696.KUQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6803                  de  29/07/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor GIOVANI BULLA, matrícula SIAPE 2328420, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia
Elétrica da Escola de Engenharia, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, para a classe C  de Professor
Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir de 27/07/2019, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772,
de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações, Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da
Educação e a Decisão nº 331/2017. Processo nº 23078.517131/2019-41.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
